홍콩중문대학교 공개 청문히

홍콩중문대학교 공개 청문히에서 이 여학생은 Kwai Chung경찰서에서 손을 잠그고 "가슴을 쓰다듬었다"는 남자 경찰관에게 체포되었다고 발언했다. 이후 산욱링홀딩센터(구치소)에 문이 없는 방에서 수색을 당했다.

홍콩 중문 대학교 충장님께 : ...경찰측에게 때림을 맞고 성폭행을 당하고 나서 저희 (시위 때문에 체포 된 자들)에게 첫 말씀은 유리창문 한장을 깼으니 비판한것을 보다 먼저 관심을 기울이주셨으면 좋겠습니다.... ㅠㅠ

Pish

10

9

8

7

6

Help you push guo la

五大訴求
缺一不可

4

3

2

1